[League of Legends][107]昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌昌

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

LM

韓妹世界第一

正皮左 G持樓主

0:3 你講你正皮左

g持b仔

行動g持b仔

冇玩lol成年
啱啱回歸lol
求加好友一齊玩
ID:
主要都係玩單排積分

想招aram GAY友

加我 ohsad
平時要返工 多數星期六日先玩

認真答你
去隔離比賽討論區仲易搵到人同你玩

cause i never knew you could hide moonlight in your hands~~

加我 轟焦凍

落超市都撞到ex

岩岩見到個細路飛左落街

細細力含啜佢粒豆豆話好酸軟

聽日幫埋條女上金

中伏

又要打j

咁咁回歸文明社會，邊個打個

Blackpink in you area

電王嗎

好想同B仔扑野

你女朋友呀

銅牌就是廢?
59 個讚 714 個評論
銅牌不一定是雷的，以我看過的銅牌，有一些人都是有用的
可是也有一些人只會送頭的
銅牌會錯什麼呢？
大家給個留言

聽日去識女朋友

唔好癲啦

去東莞

見到你份人夠踏實

花狗:睇臭雞超負荷統神國動

蛋撻

（突發)(冇圖）旺角地鐵站發生乜撚嘢事

文識有冇整過姑魯肉上去

faker拎隻vi打中
好驚有人睇唔開跟隊

我拎過

有沒人開台打機

大家支持1號定10號

i miss your stream

7WAWA

Pish

我個stream有咩特別

技術台

高清台

潔西卡親自下廚！眾人稱讚又驚奇？！

車厘下廚

d奶假架

韓國雙人女子組合 #臉紅的思春期 12月22日將會來港舉辦演唱會

花仔一齊

好耐無見

冠軍一號

我刀系

km

我英好辣殺

CHING 幾時一齊屌女

帶埋花狗ok?唔想佢成日睇臭雞stream變感冒童

3p

香港馬姐

佢想俾km屌

韓服好多EZ JG

韓妹

並聲稱「我嗰日無返工，我宜家要返工！」

好撚... 我唔...！！

TSM

我嗰日無返工，我宜家要返工！

蛋糕

蛋震

屌你老母

雞 公廁 外星人

雞蛋

why diu me only dude

強抱

蟹靚

「我嗰日無返工，我宜家要返工！」

蛋捲

娜恩

想問蛋捲係用乜蛋整

雞

翻睇火影
發覺我英成日抄

真 火影世界第一

鳴人救個起橋佬細路=綠谷救洸汰
雛田打寧次=麗日打爆豪

覺唔覺出面班友成日屌admin好19
Admin根本當佢地傻鳩
仲好得閒入黎玩畫畫
理都費事

話撚左

不過火影好睇果d位又無抄
抄晒d無人記得
但又好睇過火影

都話左你係連囝打手!

你夠話自己係CLG會長啦 講經咩😂

佢真係

B仔你冇野呀

7wawa

?

無！

發現電王弱左

我愛MKIB

e波台4大謊言

1.暑假

銀牌仔笑人

walawala

點解b仔會去左7ss個邊

嘿嘿

講緊佢成日叉電

玩左成晚PUBG

係咪有5會
我大佬係連仔wor

你同7ss都做左連囝隻狗

係咪有5會

你同7ss都係狗 mo5會

我高級d

唔加

pubg 我見D優化仲係好差,又冇朋友

同fd子玩

玩fpp team up做大陸仔

BOY NEXT DOOR

TSM vs IMT
which

both shit

撐7ss撐tsm

好波

喂...

開定包薯片一陣同會長一齊睇tsm

tsm

IMT

翻睇火影
發覺猿飛可以用影分身出屍鬼封盡
點解4代唔use

點解lol比賽咁撚柒悶都咁多人睇=.=""

點解3代廢老可以打贏柱間
柱間後期勁撚到

因為前期蛇仔個復活術好似得3定5成功力

打不死的蛇佬

正常
三代話晒都係歷代最強火影

講起火滾撚樣
有時無聊去強國台
睇下D剪淨主線冇回億幻術廢話
火影高汁左好多,幾好睇

火影世界第一

岩岩世界大戰開始,好似係

寧次幫復

回億先係主線囉

班先係世界第一

唔想要星期一

番工啦

又老屈

tsm wawa

聽日番學又要入廁所食飯

DL同7SV今日都傻傻地

不嬲一時時嫁啦果4件

波女想大酒桶就炸走

TSM會長出現了

0dmg jinx

7SS點睇TOYZ

傻b英cho

Imt勁
唔敢打之鬼
放埋個大本

根本巴龍果波 曹格閃咬巴龍 果波團就賺哂提早game4
Imt 拖到2046 俾對面3坦齊裝
仲要elder果波貪啃奇救唔切ad
食哂bj隻ori成套
咁就神仙都難救了

偽廢青們又瞓晒 到我話事

HBD

TSM要豬了

7-0完倒嘔0-9

點解本身7:0 睇完動畫返黎變左7:9=.=

鳩白睇咩

賭撚

腎仔返學

IMT輸啦

招FD子陪我睇 淆青

不了 5甘睇.....

tsmtsmtsm

JAGA

Bioforst

果個康SIR黎咖CHING

OLLEH

pobelter成場都唔知做過乜

唔怪之得TSM出國咁屎

國內冇對手

TSM TSM

Sor未瞓醒

好快見到REIGNOVER回歸IMT

XSMITHIE要比OLLEH屌走

7SS開心到

7ss開針到

想上賢仔屋企劈酒

腎仔去左邊

死左

有冇人個LOL登入唔到?
我玩玩下佢爆PING
之後我熄左GAME開唔返
我係啟動完佢LOAD登入...

會長Ho ball

Ching ho ball

有靚女同學

自動放權

小腎子

年月是流水...

依加真係想入建行

大股東

人生得意需盡歡

請我叫雞OK?

我賺果幾舊水厄個晏晝

歡樂盡喺我性器官！

ching ho ball

勞動階層 SWAG

ho hungry

月入中位數 15.3K

扣除賓妹17K

之前6.6入
早幾日7蚊無走
佢再跌就買多兩手

6.5 all in等佢回返7蚊 賺差價都幾和味

跳3毫放一放都夠正
搵個晏食下

韓女生疑遭學長欺凌暴打 被迫跪地鮮血淋漓

打死腎仔

吾想返工

會長ho ball

手續費都唔夠比

夠食個晏夠啦 ！

無慾無求的少爺

工行都唔錯架

打我

係咪俾jennie打

早知道是這樣 像夢一場

打風有得執樹皮食 正

做咩唱KM舊飲歌

唔寫慎入

條女正wor

屌你班井底之蛙玩黎玩去都係LOL, CSGO, OW, 唔係最hit嘅電競game就唔玩
仲有一大班仆街成世人都唔願意俾少少錢買game, download 破解版玩，完全無尊重遊戲知識產權，無出錢有撚資格批評隻game咩？
不服來辯，屌撚死你班大種丐衣

不了

咩料

我要成為

你暈左既時候，叫左「CLG」呢個名九十八次。

7ss：CLG係我愛隊

菩提：仲有一個名叫「TSM」既你叫左七百八十四次。

7ss：喂~~

七百八十四次，阿「TSM」梗係爭你好多錢。

大公司真係大公司 填表都唔洗自己填

7SS: !#$#%#%^*^(&*)#$%#$%#$%

但好伏

呢間我仆去做

蠢左 頭先應該話有offer 20k

fg最少50k

我FG個陣都60K LA 20K比狗做

我之前做M記都60K

呢間野好癲 咁大都係老細親自in 人

好伏 你諗下 請件FG 老細出黎IN把撚咩

我唔算fg啦

間野大到好癲 個老細房都成千尺

請你先算啦

有沒叫佢起身借黎坐下

唔請啦應該

唔請仲講咁多

死台狗關唔關你事

唔知佢知位係邊 見唔到盡頭

而加INTERVIEW 係點架
是咪都係自我介紹下
又咪下你上一份工點
點解想轉個黎
對公司有咩了解咁上下

7ss

諗起上次in俾人用英文問到口啞啞

YOUR FAVOR TEAM IS TSM OR CLG?

差唔多啦 有d大公司要見hr先

我以前見個D都係 先見HR 呀HEAD 再見部門呀HEAD
麻鳩煩 IN幾次

成日坐老闆房

因為要幫佢整冷氣既對流 要試坐

波爺

不過hr呢d 2打6係咁易大下佢 佢就收皮

結果一個月之後
大家姐仲係搵緊工

老細:你都幾靚仔 又做得野 就請你啦
我: ok

我唔敢

老細: 邊到有G叫
我:+++

老細:帶你去叫g
:我要起雙飛

失業大軍++

無限見工大比拼

唔夠力爺多 見工皇帝

我個FD都成日見工
讀書好撚勁但份份工都麻麻
食晏去見工果隻
搵2萬就要再去見份2萬1果隻
仲有份份唔同英文名 好癲

grad完搵左成半年

見工之鬼

全職見工

咁心急返工把撚咩
仲有幾十年你做呀
做陣廢青仲好

廢青之鬼前來報到

多謝文識

Grad 左緊係去旅行啦

等我搵夠錢 搵夠錢可以唔洗做都每月收20000 就唔撚返工
收租屌女

呢個真 同D女同學去Grad Trip

點解huni都可以吹奏既

有女肯一齊去先算

文識屋企咁有錢
佢請女同學去 人地敢拒絕咩

痴線 咁都有錢= =
有錢就好似鐘仔咁喇 日日屌女

咁你真係有錢wor

會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監

花生

今日係咁偷望大波靚女同學

大波靚女同學心諗

have picture will improve this reply

依條友唔知點解比我BLOCK左

我記得喇
佢成日貼個19咸網
都唔知係咪有毒
BLOCK9左

文識都成日叫雞

聽日生日 一個人食咩好

豆腐火腩飯+青島

屌你老母ggc
無啦啦壞左lol,又修復唔到

電腦版ggc

組隊食部隊喎

u eat shit dog in taiwan

我玩到WOR 傻仔

MAKE IN TW

Shimme Shimme Ko Ko Bop

我想返工

女既乜都唔識就咁易請
做人大佬又唔教個細既點做
叫人地條靚教你個手下做野
不如叫我做埋好無

=結果係你做埋

我教到既已經教哂
佢捉我隻手都係無用

炒左佢請我

同事係咁問我幾時返...
一定留咗好多野俾我做

我愛返工

買左好多西莎

沙田發生逆子毆打父母事件。消息指，昨晚11時許，博泉街水泉澳邨嶺泉樓一名83歲姓楊老翁，替其17歲兒子買飯，回到家卻被嫌棄飲品冷熱出錯，兒子與其老父及姓黃(54歲)的母親發生激烈爭吵。期間，逆子情緒激動，不但喝罵父母，更出手以老父的枴杖毆打兩老，兩老分別頭及手受傷，負傷逃出屋外，並到樓下大堂向當值保安求助，由保安代為報案。

警員接報到場，以涉嫌襲擊致造成身體實際傷害將少年拘捕，案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。兩名傷者由救護車送院治理。

83 54 17

窮人生仔正仆街

子瑜bb都G

雞寶台做奇幻潮

播鬼片仲好啦

一筒歸西

油麻地友翔道1號御金‧國峯7座高層單位發生男女墮樓案，兩名死者伏屍大廈兩個單位的平台。兩人為夫婦，男死者在食環署工作，女死者則在政府新聞處工作。

警方在現場調查，暫時未公布案件細節。下午警方準備舁走遺體，女死者遺體先行抬走。據了解，男死者伏屍的單位戶主拒絕讓警方經其單位抬屍離開，警方正嘗試把男死者遺體搬到隔鄰女死者伏屍的單位搬走

港姐冠軍個名最後個字點讀？

馬

斯 蘇牙雷斯

康城好唔好住
住開銅鑼灣咁撚方便 搬咁遠真係on9

做乜要搬咁遠

RICH

大佬係咪諗住包起我 康城唔錯架包二奶黎講

因為屋企on9

你好唔好屌

垃圾先住康城
堆填區

咪撚係

係我嘅角度住康城衰撚過住屯門

好多lux sup同ez jg

垃圾先玩LUX SUP

見到LUX SUP
我>掛機

EZ JG 都底邊一PART勁

韓服好撚多喎
唔對機會人同雷西=線霸

E 幾下無MP LA
人地玩+血個D 你POKE完=無POKE 點玩

ea幾下對面條友就係塔到食緊屎

對面咩YING先

咩ying都係

唔理
我>掛機

LOL IN 2017

住康城 我寧願入大埔元朗同d牛一齊住。。。
起碼有車位
岩岩google 康城 已經出d堆填區惡臭難頂既post

救命點解可以咁撚蠢

Ez sup仲勁

康城有獨立靚靚地鐵站

間屋大一倍定租平一半

咁撚多謝牙

我大KM點會租

我咁撚嬲係有原因既 真係勁on9

無可能喇 我玩SONA NAMI 幾下就回哂血喇= =

我之前個老細住康城
日日屌話個邊與世隔絕

自己on99租樓都唔入去住

今晚打

屋企人賺左錢賣左佢
去咁撚遠買過間?

上次要送野入去康城 個垃圾地鐵站等班車都要等15 20分鐘

打你老母 我12點先收工WOR 1點打RANK

個仔係紅磡返工->搬去康城住
我的天

住緊個到賣定咩先

呢樣真

我唔理 今晚就用LUX SUP花狗

放租比人 老野想住清靜d
我諗係 因為我唔同屋企人請野

花狗隻AD仲屎過你

唔準你咁話大埔
大埔冇牛架 上粉先有

搬入黎同你孖鋪ok?

CHING 識波

大埔好住WOR

你租左佢

認真,過多排屋企得返我一個人
走啦你天龍人,住咩鳩牛屎區

真

不如我租個床位俾你
我就可以以後做廢青

私樓b嘴

同km一齊住

km租我呢邊有高速上網

日出康城（英語：LOHAS Park）簡稱：康城，前稱：夢幻之城，位於香港新界將軍澳小赤沙將軍澳86區，於將軍澳工業邨以北，港鐵康城站及將軍澳車廠上蓋，是一個包括住宅、酒店、商場、公園的鐵路上蓋發展計劃[1]。

笑到我D腸..

我要間房同wifi就得
認真

8wawa

Show Blocked User - 梁文音
好耐未睇過

痴線 耐未睇過都要扑

老婆著成咁算點-.-

咩水
屌到佢大肚

我條女楚3bbg 都唔識-.-

好似好撚高= =

2米3

米6

好想屌呢類台妹。。。

張圖睇邊撚到米6= =

on 9 先煮康城

我條女幾高我會唔知?

夏天開窗, 食飯特別爽皮

i is on9
help me

可唔可以你住舊居, 老豆老母係康城???

對波大左咁多 邊個渣到咁

我都想 不過好難

km106

話條女上黎都方便D, 你都想飲辛抱茶架

大埔jeng

你交租實得架

我人工都唔夠交租

你都唔夠呢到邊個夠= =?

cwb 交租兩蚊起跳
點交= =

Choi

南區豪華湯房 1皮野100尺

達仔比間房我 包水電上網打飛機 我計返8千一個月比你

KM FAT FAT LA 以後個個月收租都夠做

我床位水電電腦包一餐4餸1湯 4千有冇得諗

call隻g都無左= =

唔要你個一餐 減500 有無得諗

咁正都唔要 我老媽子煮野好食

d同事全部拎外國passport
跟本無得玩
有個識打算既父母真係贏晒

你有家姐阿妹我就諗諗佢

鳩白有家姐

鳩白冇親戚

有x2 8千

8千你比我
我幫你搞掂佢地

PandaCute官方粉絲後援會開張啦！
第一波既會員招募已經開始左啦！
鍾意PandaCute既你地快啲填好表格！

請選擇你想成為的會員類別 *
普通會員 ($150年費)
高級會員 ($300年費)

有冇G打

有無我BB官方粉絲後援會

做VIP有得坐UFO

今日個女同學都係咁着

AA-2

研究所就有

腎仔-2

後面

捉埋你D泡菜G一齊去解剖
睇下係咪都係外星人扮

腎仔食女唔理我

等錢洗叫deer出黎做雞咪得囉
搞咁多小動作

伯母尋晚都係咁著

褲都除埋 竟然無圖

腎仔抄左個女同學牌未呀

屌緊啦

係咪著住摟屌裙砌
加甜thx

BODY SLAM

希望蛋撻可以唱到上面首歌

UFO

OK 你慢慢留係銀牌

呢個時間打J會唔會出事

無事GE 有人會幫你打埋

想放工

我日日凌晨5點打J

你今日要Serve 埋d 鬼

今日朋友仔放監

7ss放工記得唔好望後面 有人叫你都唔好望

賢仔救我

睇唔睇三五成群好呢?

唔好望呀7ss 以後冇得再G持TSM

賢仔why

撞鬼就大嗌TSM

邊個教壞賢仔

大波靚女同學

會長HO BALL

7月14出現你面前

放工啦
見到樓下好多人同我一樣呢個時間放工
唔驚了

你肯定個d係人

唔係人係狗呀

你係TSM狗

百鬼夜行

老子什麼鬼都不怕

突然間咁靜既

突然間秒

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

我捲

是雞

你就雞
外星人AR!

外星雞

邊個再話我捲就打柒佢

救仲

蛋捲好靚 好pure 好ture
想瘋狂抽插佢個西

外星人有冇西

外星蛋捲

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

蛋捲係冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

Show Blocked User - KS_Sona
屌你老母臭西TSM狗

TSM狗死全家

agger

撐文識

今次撐我大7ss

花生格價

文識ja ga

叫力狗幫手解任就扮唔係到 屌你老味

我屌鳩你呀

wacccc

幫文識秒

雖然係clg風扇
但今次都要撐7ss

7ss 露晒底

喂...撐手足唔使用雖然wo....

你兩個排未

佢同FD排 -1我

好悶

排左2場都輸

wac lo

悶了

我左眼見到

邊個

高速運行的物體並可根據對手的動作進行準確的預測，包括對手的體術招式及忍術的結印方式等，亦可以看穿相當程度的幻術與洞察經絡系統(略遜於白眼)。

.....

火影定我英好睇D
火影既正皮ME 我英既負皮ME

睇火影好攰
睇一陣就眼訓

我英冇乜回憶

夜晚得我地三個
不如我地...

點

話事啦

好

樓上同欣宜做愛
我話事
樓下同香港小姐做愛

唔係今年

其實你想要的是雞肉對吧

要返學

bb

話事

你訓未

早睡早起精神好

hi u

王+2

月狗食西莎

點解FROGGEN咁撚勁

因為甩頭髮

好味

文識唔敢打RANK

난 파도가 머물던
모래 위에 적힌 글씨처럼

拜山呀知呀譠呢YouTube唔囉嗦你呀蛋呀嗎你都唔梳啊媽媽媽媽你囉好肚餓食緊戰艦

女同學

（有圖）琴晚同條女一夜情 依家仲訓緊係我隔離

同我張被單一樣

love u

MOMO大波定佢大波

影咗相都唔知

記得一支你只當你能給我說會黑椒都忙啊之嘛叫Pizza啦卡機嘅唔好呢

宇宙少女

彩仔着老西型到

幫公司開新market收左皮
典算牙

再開

吃了

花狗

花狗吃了

落街買野食都落狗屎

罕疹

我條jer得1cm

我知

你點解會知

之前同b仔文識一齊call一隻g

你又唔係B仔 你又唔係文識
咁剩番一個角色....

？？？？？？

好撚悶啊 廢青有咩搞作

搵工

唔搵啦

百佳買手信大作戰 成功

幾時入職

快過力爺

力爺永續暑假WOR

話

話事星人

我捲 <3

蛋捲寶寶

好好屌 佢個西好似蛋捲咁窄 好難入

有無咩機械 KEYBOARD 好用 同埋有中文字係上邊架
1000蚊 BUG直

羅技

仲要有中文字
E家D人都玩連字都冇啦

唔識打字啊 吹咩

NO.?

廢老係咁

冇中文字...
Sorly sorly

我小學記速成果陣都係記英文

要求好簡單 有中文 有燈

D人問個字點打我都係講英文

叻

唔好話住 幫我睇下D KEYBOARD 先

星期六未

收到風星期五8號

岩

tp1 kr4 ov1 sd1 sd1

我本身都係沒中文唔得
轉左個K70 沒中文字
用一個禮拜慣左

幾號星期六

沒頭髮

6號

K70紅軸?
唔知點解我用紅軸好似成日打錯字咁

手殘

有沒有手寫板？

紅軸 啪啪聲愈打愈快
第一次買機械keybrd就係呢個 到依加

慨影 同 人馬 JG 用咩runes同masteries?

買呢隻點睇

K70 LUX
買左玩LUX 是咪會勁D

多謝文識先

有冇興趣一齊做

其實好多字你都打慣, 應該唔駛睇住個Keyboard 都可以打字架

利申: 倉頡撚

肥拎打字就笑而不週既

想問下仲有冇人睇CLG

7ss囉

唔扮狗

大波靚女同學好撚白 白到好離譜

Lin咩色

粉紅

其實都係只不過有中文好似好D咁

一個禮拜乜都慣

我寧願J返蛋捲

小安妮level又唔得

決定買K70 LUX RGB 茶軸

我係K70紅燈黑底紅軸
開頭我都想買茶軸
但係感覺上 同普通沒咩大分別咁
所以揀紅軸

唔是話茶軸 打字好D咩
因為我紅成日打錯= =

手殘架你

你地幾耐洗一次KEYBOARD

點解要拎成千蚊出黎買垃圾件玩具

咁買咩好呀大佬

半年 用凍水洗

唔洗 全部都係精同老泥漬

鍵盤:
Realforce Filco Leopold

玩具
Razer Corsair Ducky....ETC

正常第一次都會買有燈既
不過如果我換都唔會再買有燈

學B仔用KEYBOARD食雞脾

等我發左達就買佢返屋企打飛機

小學生

你唔覺得有燈靚D咩
我有睇個個機械KEYBOARD POST D人全部都係咁上下樣GE

閃到頭暈

On9先會教閃

你買鍵盤定買燈飾

個人喜好不同姐
我個K70都開始甩漆 想換
質量最緊要

唔識野 點解鍵盤都要咁講究🤔

ME都唔識 是但買

笑撚死人咩,千鳩幾蚊都會甩
我隻Filco 6 7年前已經用緊唔會甩色既keycap

好閪多塵 想奶曬佢

呢樣真
有沒燈沒咩所謂
質量最緊要
甩左漆吉手

用緊幾十蚊垃圾

贏左錢 無聊想買下野姐

賣你隻玩具比聞陰,自己加錢享受下鍵盤

買比我

有沒諗過如果用左機械keyboard
今年你幾歲

SKT Legend_J4

我仲用緊玩具DUCKY 青軸都幾好玩

但仲係銀牌

信長用到依加

Show Blocked User - 꽃케이🌸

SWITCH有咩GAME好玩

點解你又係到

FIFA18好似幾好玩

仲有沒

臘入叉叉

卜卜

過氣LA 幾個月前先係3DS到J完

買呢D

話說我飯3ds mhxx真係買左沒玩過
淨係讀左save

達仔間左房未

我一定要有數字鍵

Hi

冇用

我用緊LENOVO KEYBOARD

有冇雞油

個排你掛住溝女嘛...又唔同我地玩

搵你玩都唔理我地

幾時再有CLGBB睇

問黎做咩 你又唔會睇

不願面對
搵人quote比大王睇

唔識 跟機送

Zelda splatoon2

後者買左

我訓廳啦你訓我房

點解你要買CLG玩具

My keyboard

溝女定單戀 好似好大分別

靚喎...
平實得黎又有啲型格

圍繞身邊已六百天你喜歡過我六十秒嗎還期望知道這段相處裡被我暗戀得快樂嗎如果喜歡你是笑話你都有開心過六十秒嗎

你地恰少爺 好衰

TSM 用logitech架wo 好似係

TSM 個個拎野箱左佢啦, CLG 呢D 用到殘都得啦

咁貴好用好多咩

咁柒呢啲先係玩具

同問

7ss個mouse pad

飛釘???

好用好多 我覺得
打字快好多
普通keybrd唔識同時認多過3個制 有d game玩唔到
用慣左紅軸 已經番唔到轉頭

G!

IU好撚正

見到佢地用完都係鉑金銀銅不了

THIS CHING GING

賢仔唔準曳

沒用既話 我銀ja

MKIU唔好用
用完變銀牌

7SS唔敢UPLOAD自己個KEYBOARD張相 大家明既

用完CLG keyboard=鑽3

係公司

賢仔

原來佢有男朋友

太慢 UP唔到圖

想買

你係雞

你有無諗過 如果唔用分分鐘仲低過大王

入康城啦 是咪可以搵KM

有冇八百萬版

我咪唔用

你勁姐

你有無諗過 如果用咗分分鐘仲高過彩仔

你用左打緊SKT喇

認真 依加唔買 幾時買
係自己打最多機既時間
玩爐石都要買啦屌

買按鍵精靈會員

點解你咁撚屌

唔準攻擊SY呀屌鳩你

好...

IU看到公司後輩居然佔用自己的化妝專用座位，直接一腳把她踹走

咁就踢爆左娜璉個鼻

屌 唔應該reply贊狗

IU對波真係好害羞

大家留心睇下IU個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, IU雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

仲以為係潮文

屌真係潮文黎

腎仔

踢爆左娜璉個鼻

IU真係好撚正

咁就

但係佢踢爆左娜璉個鼻

是但啦

U=娜璉個鼻

岩岩GOOGLE搵邊個係娜璉
宜家好後悔

咁cutecute

TWICE素顏直播 娜璉竟被粉絲嗆：化個妝吧！

IU正 似大波靚女同學

千萬不要在google搜尋momoland jooe

有D似NEVER COAST BB

Sneaky

OK

點解腎仔要傷害我們的眼睛

大家唔好再恰賢仔

都係力狗好

咁恰娜璉

放過我娜璉 恰我夠啦

屌你老母BLOCK左賢狗都見到個豬閪圾吋冊考泣巾耳汝蚱汀啦肚升污衽支尹叩垃成沁冊之肚力吋垃尿吳阿

我愛你呀唔好block我

E波台公投
爆鼻人
外星人

兩個都可以射上太空做太空垃圾

有道理

蛋捲交俾我

假鼻好出奇咩=.=
有邊隻泡菜G唔假鼻

呢隻假得黎樣衰呀嘛

你.............

豬閪

好熱呀 唔做啦

IU

我就係用緊呢個

撐賢

你發左達

B仔

上網睇成三千蚊 有咩咁特別

你睇彩仔走A得幾勁

GING

用呢個鉑2
金銀銅仲唔買

彩A怪.YOUTUBE

有品味呀,當年買左FILCO佢先出

勁到 我聽日就換KEYBOARD

有冇人解讀到彩A怪條片隻NOC同XAYAH玩緊乜

走A怪

低分場係咁架啦

白金2都低=.=?

白金2唔低?

買clg 就鑽3架啦

幾十蚊野上到大師

幾十蚊野上到菁英

唔撐賢了

係日本買咗線結他線
個牌子叫KAMINARI

一GOOGLE

無support玩唔使叫強仔啦，係我辣殺

G

收埋D豬閪啦屌

g

iu正

西面IU plz

7SS會長

邊隊會長

TSM~

後面串字係乜

花狗係狗

彩A+肥統

彩仔笑撚死朕

淆?
=,=
少少淆你
不過
本來以為個斗基id咁眼熟
以為係mkib
淆?
以為你地雙排狙擊
原來係銃狗
得啦 跳得岩
隻mid又妹子黎既
我=唔CARE
= 真係淆
= 一隻唔care 一隻銃狗 一隻妹子
我 = 即走

賢仔群埋班損友

1999

睇唔明唔怪你

遲下改鳩個仔名叫英雄聯盟

???

點睇統神都>>>>>>>>>>>>>>>>>>彩神
話晒前CHING英第6

彩仔話你=統神

大家都白金 唔洗爭

wa

我:有咩搞
7SS:咩
睇我英

小氣到

低質

有冇巴打可以教我易大點打概影？

同裝同lv
一樣係6級無紅藍

q避佢w
w擋佢r
=win

aaa qqq eee www=win

個鼻

想做GAY佬 可以點

潘紹聰

扣技 忍唔到就輸

陪我睇 我驚驚

攬住ufo睇啦

我BB唔驚

賢仔陪我睇OK?

邊到有得聽

太殘忍的話我直說

小學G聽到冇FEEL

好過雲海

馬太福音 勁過馬克思

TSS

7SM

CLG

TSS會長7SM

E波台無間道

1